從來未知會有限期 重遊著一起的故地

來年或者會有陣時 人海中漸漸記起你

好耐啦啵肥仔

舊>>新 呢首例外

楊丞琳呢==